事實證明人權法係紙老虎

到底美帝用人權法制裁黑警先定係支爆先？

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

求推

根本班冚家剷淨係會驚你搵上門斬撚死佢全家

成日叫人簽呢個簽嗰個連署，有邊個係有用既？

有冇睇post 架，美帝法律撚話要搵緊第一案例，做緊野
係又屌唔係又屌，死五毛

人權法只係擺姿態㗎咋
美國根本已經控制唔到香港局面
等做難民走人算啦

做到香港人死撚晒囉

咁幾時有呀？

你睇黑警幾囂張，但係佢又真係無講錯喎

屌啲五毛開post得一個正常人回

喇沙仔黎講你都算on9

條例美帝既，緊係美帝做莊架啦
你走黎屌自己友托柒咩
係覺得紙老虎，send 英文信去叫人快撚d 嗎，上連登屌手足做咩撚

樓主邊句屌緊手足

係笑你班柒頭搞咩天下制裁集會呀
人唔笑狗都吠
有能力就自己制裁班黑警啦
成日走去求人

喂我而家到底係五毛定係自己人呀我好混亂
一時鬧我死五毛一時又話我屌自己友

分化唔到台灣轉攻美國呀？

講事實姐
駁唔到呀

成日叫人簽呢個簽嗰個連署，有邊個係有用既？

樓主係無用論派，念力抗共

佢地仲未明點解冇人簽

我都係講事實啫，出咁多post都唔成功，廢到喊

話明廢紙

講事實又唔滿意？你話俾我聽邊個有用囉

你可以繼續攻擊唔啱你聽嘅言論嘅
不過諗吓咁做係對件事有冇幫助

你都可以試吓不斷分化嘅，不過唔見到有乜用囉

打鐵還需自身硬
人哋幫你仲屌人幫得唔夠

講到底要自強不息，自己幫自己

我到底係屌美帝定屌d講到過左人權法就可以令到黑警腳震既人呢？

180日。。。

即管睇吓到時出咩list囉
我就唔會抱任何期望

其實條人權法係半年提交報告包埋建議制裁名單，第一份報告都未有，人地美國日日望住香港日日制裁唔洗理內政咩。

美國做野你希望佢越靜越好
越大聲果D反而你越唔好期待
忍耐，就算支爆都唔會係突然間訓醒人民幣變到唔值錢

民主國家做嘢多程序
講證據
大家要頂住
一齊努力

咦 我發現我一早block咗你 唔知點解呢

唔好咁講呀
好多連登仔打曬飛機嫁之前

我都係
一早block左佢

因為未夠鐘出report俾侵

好撚驚

人地法案都未用你就吵話無用

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

Good evening sir!

樓豬屌完話無

笑死

自己香港自己救

已經用緊LA?
之前咪POST話親共富商唔比人境, D資產唔知安全唔安全, 黑警比人拒絕簽證

你講到咁白我想補充都變我無嘢講

+1

你估好似港共咁鍾意就緊急法咩

上兩個星期國會交咗報告，寫明721 係gangs attack

要等國務院再整理，預三、四月即係兩會期間

到時我估中共會再讓步

算，都係靠翻自己，殺一儆百

- 喂，阻你兩分鐘唔係唔簽下話？
- 有咩係一做即刻見效架？台灣都幾十年先有民主啦。
- 簽都未簽就叫人唔好簽，你仲唔係鬼？

識背咁滯。

幫你推

推多下

你鍾意咪簽囉我唔會阻你，不過有無用你有眼睇

由第一日已經講人權法幫唔到啲乜

推翻政府不嬲都係靠人民自己

仲要俾啲休息撚屌返轉頭

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

正苦岩岩又出新聞稿
真係唔驚？

出新聞稿就代表驚?

不嬲都講架啦 係你班兒登仔吹撚到好撚有用姐

中共最驚就係人生安全,你睇下大波驊去英國仆街,淆撚到唔肯返香港

１００日有制裁報告
自己睇下條Ａｃｔ先啦

成班傻闣唔睇

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

人地要做個lists

邊個親共富人唔畀入境呀？知就開名拉，鳩up。

pull

拉

由得呢個Post 沉，晒位⋯⋯

推你再推

紙老虎你做乜咁緊張

我淨係知有個網台主持9up話係星島老闆何柱國
點知俾人告誹謗之後即刻笠水道歉話係道聽途說

緊張黑警幾時被制裁囉

咪星島個位何X國

熱門好幾個，睇來滲透都幾緊要

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，抗爭開始靜，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

拉

閲

。。。

樓主講得好有道理
無得唔推